test速

lm

21sec

push

慢左

另外個bot未出現

我要快過呂麗乳搖

要post邊區個bot先有反應